冇上幾粒鐘lihkg姐

發生左咁多野 上番高登睇阿joe個道歉post
睇到一半柒到都唔敢睇埋落去